又話達哥居住既高翔苑係警察宿舍? 點解黃贏

觀塘區
俊翔

1
工聯會
黃啟燊
票數
2,721
得票率
38%

2
民主派
謝淑珍
票數
4,480
得票率
62%

達哥屈到 光復油塘
達哥係垃圾觀塘區既唯一光明

希望反達可以反省下

收再風達哥日日偷偷去玩關家榮門鐘

勁前線

達粉陰d陰d又上水

反達輸到仆街

達哥一直都有關注事件

反達同撐警一樣 只是口號

達哥深黃 一直關注油塘

達哥由幾年前導人向善 到而家已經可導埋狗向善

引戰狗死全家
达哥

佢陰d陰d叫人投泛民

關注緊

達狗

達哥投左工聯會又要同你交代？

唔知佢關注完有冇去投票呢

迖哥導迖粉向善

吉魯我屌你老母

一直有關注 贏好正常

我祝你身體健康

古Ching用不著對達粉咁仁慈

佢狗來

邊個嚟 未聽過

( Show Blocked User - Maguire )

阿sir唔識登記 登記完唔識投票

達哥表面奶共賺大陸錢，暗地支援唔少義士

例子 幫襯黃店(Apple)買ipad

以德報怨

全港第一達粉吉魯

咪屈啦 講到達哥有去投票咁

俊翔係新區 謝淑珍贏
但原來嘅油翠冇了

#1
Maguire
•
1h
完全封鎖

因為佢一直關注所以贏到

豬腦呢

案件已進入司法程序，我們現階段不宜透露。

唉 你走得太前

果時迖狗紅起個個都撐
就有一班盲反懶獨特踩
好啦 到左宜家迖狗霉啦
又有一班人出黎盲撐
香港呢個地方真係好奇怪

起來 不願意做奴隸的人民

你睇吓翠屏先啦

其實係同一班人

見到佢陪佢呀哥去投票
佢自己冇去投
可能佢搬走左啦

達哥住康城

買咗啫，未必自住嘅

agger, 一直關注住

天氣狗又柒

唔係冷氣狗咩

樓主幾時死

真 達哥抖啖氣都可以中和tear gas
真係幫咗兄弟唔少